[沉船]下個女友不要再是bad binch....ToT

no love~
love no more~
bin bitch turn my heart to stone
treat me like i do her wrong
but u know dat i need more love
u seems to be just want me be so jealous...

Ok

Bitch suckin dick givin top it is regular

threesomin' as her daily basis....

binch係咩黎，朱古力?

aka bin bitch....

下話

her name is bin...

你係咪打得少